$5000以下Intel 8代U + 256G SSD NB

想搵$5000以下Intel 8代U + 256G SSD NB，各位有無好介紹?

暫時剩係搵到Acer 呢部Notebook

Acer SF314-52-52V8 (Windows 10 Fall Creators Update)
(最新8代處理器，真四核八線程。預載最新版本系統，免除費時升級及錯誤。)
10

處理器:Intel i5-8250U (Qual-Core Eight-Thread)
作業系統:Windows 10 Fall Creators Update
顯示屏:14吋
記憶體:8GB
硬碟:256GB
顯示卡:Intel UHD Graphics 620
重量:1.8kg
尺寸:338 x 234 x 17.95mm
硬碟類型:SSD

可以考慮去美馬買部ASUS VivoBook F510UA
自己換2.5寸ssd 或者加M.2 SATA SSD(唔support PCIe)
不過呢部比之前貴左少少
我499美金既時候入左部
1.6kg 15寸mon 不過就膠殼

HP Pavilion 15-ck024TX
八代cpu
有獨立顯示卡
輕
256gb ssd 就冇
但有128gb ssd + 1tb hdd
早兩個禮拜centralfield賣緊$51xx
利申:冇買到因為唔鐘意HP 最後5300買左samsung series 5 i5個部notebook

巴打，請問邊度可以$5300買到Samsung series 5 i5 notebook？係咪8代u，128GH SSD+ 1TB HDD？